(非劇透)各位睇星球大戰需要知道嘅一樣重要嘢 可以慳你時間

仲以為電影後面會有彩蛋
等咗5分鐘

結果係就咁完

有個app可以睇套戲有冇彩蛋
叫after credits

老迪奶共到仆街
唔想入場睇

咁又唔一定要有彩蛋先可以等出晒credit先至走嘅

係片尾唔係彩蛋

當尊重下幕後人員